民係咪同昂一樣要被噤聲7日了

唉 我覺得連囝完全展示左香港言論自由嘅最大退步
作為一個自由嘅討論區
連一粒半粒點都容許唔到
手足宜家唔洗打飛機？
連仔咁樣對待手足係咪想呢場運動輸
呢七日聽唔到民嘅時事分析嘅話
我完全睇唔到香港有任何未來

最後
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

幾時到你呀

呢世都唔會

以為你都貼埋圖一齊三人行

我唔會貿貿然送頭
咁樣會令死去嘅昂民唔可以安息

牙gay勁有心(heart)❤️

連狗打壓我地娛樂台手足仲係到吃喝玩樂 我屌哂你地老母 昂民不是condom

釋放昂民 刻不容緩

佛清無辯解會唔會bam永久..

被消失